黑警係咁拉區議員係咪想DQ比少數派贏？

黑警唔係以為真係咁天真啦

少數派冇可能會贏

就算比你DQ

仲有成千上萬民主派Plan B

死心啦黑警

黑警我屌你老母臭閪
人渣敗類社會垃圾

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

唔係咁天真以為民意逆轉啊
少數派會贏

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家

冇領袖嘅革命
想捉領袖

只係一班毅進犬，ＳＨＯＷ ＯＦＦ自己有權力。